求admin del post

Admin:
我出po係轉發啲fd既片 所以求admin del左我個post

萬分感謝
小弟上
Post名:

麻煩admin

玩大咗

留低你手提電話 睇下有無幫助